[兒童色情刊物?]究竟個書名係乜?[文盲]

我睇極都唔明
求各位賜教